我係絲打，你問我答。

處？

電話幾號？

雞？

自貼?

幾錢？

yes

9xxx xxxx

唔係

不了

唔是雞

幾歲？有拍拖？讀書定返工？

2x，冇，讀緊書

痴撚線咁都有得你問我答

有咩打算 日後

巴打，呢個世界本身就係痴撚線。

我係巴打 你問我答

返工。

Hi $?

讀緊咩？A0？點解無拖拍？

巴打咁夜都唔瞓，做緊咩？

讀緊咩科？degree?

講左唔是雞

年中都唔少變態佬份女釣狗公

你點解咁夜唔訓？

又無pm釣條毛

八大，咩科就唔講，唔是A0，冇岩既人。

有咩好問呢?????
問來M爽唔爽?定係你點睇女權/男女平等???

a? 咸唔咸濕？

O1係幾時？依家A幾？

男扮女係咩感受?
由幾時開始這個習慣

UGC degree，咩科唔講就唔講啦唔好意思。

平時有乜喜好？

真絲打。

準備訓喇 睇緊post等藥力揮發

唔眼瞓

你決定

聽日幾點起身？

冇你咁咸濕

有無返pt？住邊區？

初中 A2

唔知因為唔係男扮女

ff

無圖我話係G cup靚女都得啦

上連登

巴打take care!!

打算9點

初戀有無咩難忘回憶？你覺得中學生應唔應該談戀愛？點解初戀分手？初戀拍咗幾耐？

自然醒

失眠冇得救

冇返。港島

試下飲杯熱鮮奶

除咗上連登有無其他野做？覺唔覺連登男多女少好難揾到啱嘴型嘅人？以前有無上高登？

開POST目的?

Hi 巨巴

覺唔覺港島人特別有錢？你會點睇新界人？你覺得新界西有無養牛？

又係你

對我黎講唔難忘。應該，因為都係一個回憶黎，過左就冇。唔記得左。斷斷續續幾個月到。

冇work㗎 係天光都訓唔到嗰隻失眠

讀果科好忙，所以都冇咩時間。 唔覺，上連登都係因為呢度有好多唔同類型既人。有，上左好耐。

諗唔諗住食藥

你讀u有冇拍拖

同巴絲傾下計

覺唔覺我好煩？

有食呀 但之後嗰日個人會好攰

唔覺得喎。居住環境好好。無

試下聽住音樂 就訓著個時就除咗佢

巴打係咪有咩心事，可以係到傾下

有拍過。

訓著左點除

唔覺

點解分手？

就

冇呀 毒男邊有咩心事㗎

準備訓未？

我聽音樂會認真聽

住緊hall所以可以唔駛訓？

性格不合。

巴打讀緊書定做緊野？

未

好聰明的巴打

緊書八大

忙唔忙？

有乜撚野好問，臭閪想收兵？

中學讀邊區？

有咩好問就唔知你啦。唔想收兵。

幾高 幾重 咩cup 有冇試過口爆

港島區

開完ac 3個post都係垃圾你問我答，你好撚需要連登狗公幫你奶閪？屌你老母

17xcm。5x kg。 B。冇。

好忙 好多晒時間功課又測驗考試 想迫死我

閪痕

唔想收兵你開呢個垃圾你問我答做乜撚？宜家連登得你有閪咩？ 乜春垃圾都開你問我答

因為唔知開咩post好

加油呀巴打

唔痕

a2都係處

有冇鍾意d咩 興趣之類 除左上連登
聽開咩類型音樂

Tg係咩

你寫心意咭俾我掛係床邊

首先開你問我答唔一定係要收兵架喎巴打。我題目都無講過得我一個絲打喎。垃唔垃圾就見仁見智啦。上高登都係輕輕鬆鬆吹下水姐，巴打唔洗咁激動喎。

［連登調查］英美澳加你會想去邊到讀書

彈琴，不過好廢。咩都岩聽

好撚高 得5x咪好瘦？

telegram? 冇。

中唔中意陳奕迅？

印呢個post出黎

教我彈

笑死 咁激得就知連登仔要開始loop臭雞論

澳洲

係好瘦

要幾垃圾既人先會想靠連登仔幫你奶閪黎放鬆 開呢d post比人屌就預撚左架啦，唔熟規矩不如做多幾年cdrom先啦臭四

麻麻地

阻住你交配下話 唔好意思wo

咩咁激得？

都話好廢

完全無expect過呢個答案 咁我放棄英國U offer去澳洲都無悔了

咁巴打你鍾意可以繼續屌 反正我地又唔識

去澳洲邊度？

絲打，想問下點樣同女性溝通

sydney 家下就係失眠所以上黎r水吹

衣 唔教我 我頭暈暈喇要訓
你聽日仲會唔會理我

其實冇咩特別。我諗係講野有時唔好咁直接。

霸龍絲

Yes

Sydney 都幾正。不過好似香港。

你係呢個post問野我實答

咁你幾點訓呀

hi 巨ching

點解你會改呢個名？

唔知

求其改

係巨巴 或者巨霸

屋企人係都話呢間U夠出名搵工容易好多所以一定要我黎（雖然係事實） 一開始plan去canberra的

快d訓啦 夜訓會生暗瘡㗎

去Canberra讀書應該慘過死

巴打你快啲瞓就真

收到 而家quit app 早抖

早唞

點樣同女仔傾計先會有多d話題 畢竟男女興趣差咁遠
男仔講既野 女仔未必有感覺
另外點解d女仔唔會主動搵話題 係要等男仔主動先

啫係女仔鐘意男仔呃呃哄哄？

我呢d毒撚生活都係返學讀書打機煲劇架啦 canberra又平環境又好，我不知幾想去

投其所好，了解佢鍾意咩。
唔主動搵話題一係佢好怕醜好靜，一係對你冇興趣。

係

Canberra真係好悶架

唔怪得通常食女果啲都係賤男啦

我係sydney都唔出街㗎啦，係有時返屋企嗰陣有得j下個opera house囉 真心我係邊到都係摺係屋企同圖書館

點先可以識到女仔

Sad but true

既然咁鍾意上連登，咁覺唔覺呢到低質左好多，多左一堆是非不分 盲反冇腦撚 同非黑即白既新會然

澳洲咁多野玩，巴打自己周圍行下都好啦。

大膽，厚面皮。

一啲啲啦，同舊登一樣咩人都有。

有無方法block 晒所有你問我答，越黎越on9

過濾相關字眼

無

On9 無人識你啊

個處諗唔諗住結婚之後先送出去

而家你咪識我囉

好撚貴 mid sem去個旅行燒咗我800幾澳幣

有閪窿，你問我答
啊媽生，你問我答
老豆係男人，你問我答

你覺得樹葉掉落，係風嘅追求定樹嘅不挽留？

我唔信你呢d戇鳩係舊登有ac

如果老豆係女人呢

希望你將來識男朋友個陣記得自己講過咩
Btw, 得番4個鐘訓 訓先 早抖

係 去左邊度玩呀巴打？

兩者皆不是

我聽日11點要起身 應唔應該依家去訓

戇唔戇鳩就見仁見智，不過我舊登真係有AC

你覺得屙屎係馬桶既追求 定屎眼既不挽留

我就真係有開post既價值

會員編號？

melb 堆cafes真係不得了，環境仲要好似歐洲咁唔似sydney成個上海咁

應該。

想起底就不了，信不信由你。

Melbourne 真心正 有冇行outlet?

有咩方法證明你係真絲

冇方法，信不信由你

咪又係咁貴 我新年係日本outlet燒咗極多錢家下過緊貧窮線生活咁

$/q？

有咩方法證明你唔係巴打

瘋狂飲奶煮意粉囉

冇方法，信不信由你[/quote]

[/quote]
留言話： 我是絲，如果唔是就是雞

可唔可以影腳趾黎睇下

何以見得？

留言話： 我是絲，如果唔是就是雞[/quote]

你講緊乜 如果我唔係真絲咁就更加唔可能係雞啦

唔可以

意粉都無時間煮，一個禮拜嗌幾次ubereats

咁你含撚啦

霸絲做乜咁燥

地心吸力既追求得唔得

me有病
btw唔好叫我霸龍絲 叫me霸ching

叫ubereats都叫貧窮線生活?

J幾長

啫係公大啦

一連開三個po 記得睇中醫呀 因為病向淺中醫

冇J

咩cup

去過幾多個國家

公大唔係八大入邊架喎 。

晏晝杯麵，夜晚摺lib同friend share真係幾抵玩

十零個

有無曾經諗過終結生命

冇。

Good shit

公大世界第一

讀緊u已經去過十幾個咁屌

噉邊區 (香港, 九龍, 新界)都講得啦啩?
留名睇你話"驚自爆, 唔答"

生命最後悔乜嘢

驚自爆 唔答

九龍，咁又會自爆，九龍都有幾間

冇咩特別後悔既野

最難忘邊個國家

何文田

九龍，咁又唔會自爆，九龍都有幾間

平時搭咩車返學？

紐西蘭

I go to school on foot

驚自爆, 唔答

港島行去九龍返學？

遲下去

有無興趣睇春嬌救志明？

前面講左有住hall

Why ar
New Zealand 風景都算一絕

紐西蘭邊度呀？

無。

咁嘅垃圾post都有200幾個留言...

對上一次睇書幾時

Reference book not count

就係因為咁所以先難忘

Auckland

岩岩又多左一個

有無留影？post 吓？

復活節

有冇乜嘢推薦

唔識post相

連登多狗公囉。你睇下佢以前冇講自己性別d你問我答都冇人覆，標題改一改班垃圾即刻衝入黎幫佢奶閪

都唔係好耐啫 咩書嚟？

Auckland 其實冇咩野玩

Hobbit？

最後悔去咗邊到旅行

Ja

你睇下佢以前冇講自己性別d你問我答都冇人覆
呢句我同意 你都入左黎啦

好遠

衛斯理

識講幾多種語言

韓國

英文，普通話，廣東話。

可能會去南島
你有冇去過？

冇去過南島呀

小學睇哂咁濟

大廈 木炭

不過好多爛尾

有無mk 過

Mk成點

係，但佢d idea真係好正，同埋開始左睇就唔會想放低本書

冇MK過。

Agger

有無諗過學多種語言eg Spain German ...當興趣又好 技能又好

學過幾種，但冇咩恆心繼續學落去

Liar

有冇玩跳降傘

點解一定會MK過

冇

有無畀les溝過

Me ask, you no ask

巴打你好有趣

Sleep

Goodnight

有冇玩笨豬跳

毒撚永遠只能夠做埋單果嗰

都冇

咁又唔好咁講，巴打你總會搵到好女仔既

Sad but true
越係輕鬆d呃呃氹氹越易相處
越認真express你諗法，真係收得皮
男人來自火星，女人來自金星

話說本書係邊度有得賣
其實我諗呢個世界上好多野都係呃呃氹氹咁，做人真係唔好咁認真。好多時你愈唔上心反而會有好既結果。男女都係啦，愈易得到既野就愈唔識珍惜。我自己覺得男仔識呃呃氹氹＞把口叻＞女仔冇咩安全感＞驚失去＞會珍惜多d

原來愈識呃呃氹氹d女愈珍惜 做毒撚真係好撚慘

噉我瞓覺算

咁又唔可以一竹篙打一船人既，實有女仔唔係咁! 巴打加油

受唔受溝？

唔受

巴打夠大膽，厚面皮，成功第一步

咁做住朋友先

活學活用，笑死。

當然

絲打仲未訓，隻藥唔多work喎

食藥果個唔係我呀

以前好多hea嘅朋友，有啲野明知人地聽完未必開心就唔講，真係大家都輕鬆好多。不過交唔到心，做唔到深交。
而家少講野，儘量由心而發，少好多朋友但留低既真係賣血救命都制果種

男仔識呃呃氹氹＞把口叻＞女仔冇咩安全感＞驚失去＞會珍惜多d
無安全感又敏感，講真又話嫌棄佢，講假又話唔認真口花。
最易呃人嘅大話，永遠係一部分真，一部分假。
真真假假，最難分。
呃過人，而家聽咩就咩，懶得諗太多

其實我係黎r水吹

平時幾耐打一次丁？

友誼關係

老套啲講，真心既朋友真係唔洗多。冇咁多酒肉朋友仲可能會少啲事非同煩惱
女仔係真係好煩，好多時連自己都唔知自己想點。人生既野，係你就係你，唔洗諗咁多。

冇丁可打

鐘意食咩麵包

菠蘿包

點解女性都唔鍾意男性痴太埋(唔好答"同你好熟？始終男女有別"呢啲我都知 就算係朋友都會唔鍾意 我想知點 解底線其實係去到邊)

加塊牛油會唔會正啲

應該係樣子問題

巴打加豬油點睇

唔識有女仔會特別抗拒男性痴太埋 埋到點先？

撇除埋樣既問題呢

冇食過菠蘿油

點睇港獨 有無出路?

撇除左樣子個討論空間即刻細左

痴撚線咁都吹到成十三版連登仔真係

Hi巴打

屌 認真想知架 唔好答啲大家都知既野啦

會唔會係大汗有汗味？